一名讀緊書嘅it狗仲要唔叻果隻

一個計 gpa 嘅 programme 做咗十幾粒鐘都做唔掂
好大壓力

Details pls

city?

唔係 cityu
btw 我仲未debug 到
可唔可以post 啲 code 上嚟問
c language

唔識都唔知可以問邊個

試下post上黎

有咩咁特別

邊間重讀c

Cu

邊間唔洗讀